
                      Estaba claro, esta película sobra en una saga ya explotada y exprimida. Explotada también la imagen de jack sparrow haciendo el burro, es cómo obligarte a comer algo que te gusta mucho, cuando estas totalmente empachado. Y penosa la actuación de Penelope cruz, que no hace olvidar sino echar más de menos a OrlandoB y compañera.
        
            